搭車聽到個軍裝講野，話要血洗漁護處 （黑人問號）

點解要自己對號入座

上帝令你滅亡

真係話你on9又怕你嬲

得把口

去狗屋解放自己同胞

班狗做乜撚野

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

堅

咩事

唔撚知

班狗真係覺得自己高人一等wor

佢地痴撚晒線

有聲（DDED)

痴尻線

人地講緊真·警犬

班狗比人叫得多狗，自己都唔當自己係人啦

衰撚過狗

順我者生

咩料

軍政府

好恐怖

逆我者亡

你d廢話充滿個地球

差佬落地獄

漁護署封信
搞到警察玻璃心 對號入座

差佬都係人， 都會對號入座

傻鳩

即係平時有殺開人啦

無懸念

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

自卑心作祟

狗，絕對好過呢班冚家剷

傻撚左

對號入座啊傻閪

係咪戇鳩

痴撚線

漁護處好撚大膽呀吓

食錯藥

即係點？差佬？

傻的嗎

點解要對號入座

On9差佬

差佬痴撚線和

差佬好自卑

差

佬

死

全

家

差佬：姦姦